一人一句聽到會笑嘅廢話

你知唔知係香港過60秒
係非洲就會過左1分鐘

笑唔出

On9當有趣

誰能想到，一名十六歲的少女，在四年前，竟然只有十二歲

笑到執緊腸

A: 你去百佳做乜
B: 冇呀，去打獵囉

你條賓周得6cm長

少少啦
which means 唔係好多

無個好笑

不見七日，如隔一周

呢個笑咗 尤其是睇埋個icon

太不可思議了！！16歲美少女竟然有這麼大的奶奶！

有個肥師奶話：「Mandy 生完之後瘦左好多呀 」
我 :「乜你又想瘦咩？ 」

同感

留名

高登無人再上

張開你的眼睛 否則你什麼都看不見

樓主好靚仔

(笑)

低質post留名

跌到得1.88 西流

回錯post

打邊爐滾水陣親隻手
朋友：今次真係鹿死誰手